係外國上facebook有無辦法睇返香港啲page

是咁的

因為用緊外國電訊商

上facebook一啲大既專頁

想睇返hypebeast 香港鴦水

你like 咗咪睇到，關地方咩事

On9 你未用過facebook
答樓主
用電腦牌fb可以揀地區

電腦版

無得揀架
係香港我都係睇緊香港版

衝出黎__

要推多下
衝出嚟柒